开始有证据指拜登选举舞弊....输了

输了总统
还输民主党诚信

共产党要灭亡了

输了
无力感好重

中华人民共和国输光光了

兄弟
在死港灿的讨论区不要忘记转字体呀

看来只剩下武统台湾一途了

老衲呢

牛逼死了

支joke

中国人要輸了

hi拜登

老🍼認同

i am china joe